FT cash account係咪 只要"已交割資金"夠錢買貨，就唔會中"Good Faith Strike"?

Day 1 買完，
Day 2 放，
Day 2 同一晚想再低位入返，而"已交割資金"係夠錢，咁我都可以再買？

no，中過招

要夠25000美金

夠25000
夠cash
T+2 d cash 唔計

耀才唔洗25000

ok thanks 各位

上面全部唔明樓主問乜

係，已交割資金夠就唔break rule

係, 我想知係咪咁
因為如果係咁, 我就唔洗下下計日子, 總次睇住"已交割資金"條數黎入貨就得

Yes
已交割資金係過咗D+2, 用得

總之我睇住個"已交割資"黎買就唔會出事啦

下唔係講緊成個戶口計埋股票的balance咩

渣打唔使等，即賣可以即用，但withdraw cash就要等